*其他语言版本: [English](CHANGELOG.en-us.md), [简体中文](CHANGELOG.md).*

# v1.0.8(2019-9-28)
## 修复
- 修复播放结束时 playableTime 可能有误的问题。
- 修复 logLevel 对部分组件应用失败的问题。

# v1.0.7(2019-7-24)
## 修复
- 修复直播模块添加不成功的问题。

# v1.0.6(2019-7-24)
## 修复
- 修复停止等状态下继续播放可能 crash 的问题。

# v1.0.5(2019-7-17)
## 功能
- 添加 `accurateSeeking` 属性用于精准 seek。
## 修复
- 修复一些类 nullability 不正确的问题。
- 修复停止等状态下继续播放可能 crash 的问题。

# v1.0.4(2019-5-28)
## 修复
- 修复播放结束后 `currentPlaybackTime` 和 `duration` 不一致的问题。

# v1.0.3(2019-3-19)
## 功能
- 添加 `playableDuration` 和 `maxBufferSize`。
## 修复
- 修复一些 bug。

# v1.0.2(2019-3-19)
## 修复
- 暂时关闭 VR 播放功能，防止 crash。
- 修复一些播放过程中发生的问题。

# v1.0.1(2018-12-8)
## 修复
- 修复自动重连无法正常播放的问题。

# v1.0.0(2018-11-28)
- 发布初版。